係咪都被人屈被人殺，真革命未？

呢單嘢就算五大訴求做到，
我都唔會再信現行嘅制度，
實在太黑暗

721 鄉黑勾結
811 警察企圖謀殺大量市民